---
title: Dieta Monica Ramirez
date: 2020-02-06 08:33:00 +00:00
tags:
- sfaturi
- dieta
- Monica Ramirez
layout: post
author: Gabriela
modified_time: '2020-02-22T07:03:10.678+02:00'
thumbnail: https://1.bp.blogspot.com/-tWk7Ble-u8c/XjvPM9Gf54I/AAAAAAAAD5I/qHja5_gsYSYr_QvTFDNvwDNhZxU_YGUhgCLcBGAsYHQ/s72-c/4144865.jpg
blogger_id: tag:blogger.com,1999:blog-6209706096907896857.post-1293616444200306237
blogger_orig_url: https://www.cumsaslabesti.com/2020/02/dieta-monica-ramirez.html
---

De multe ori ati auzit la televizor vorbindu-se despre diferite diete, diferite cure de slabire pe care le-au incercat vedetele si astfel au reusit sa slabeasca si sa isi transforme total silueta. Vazandu-le nimeni nu poate contesta faptul ca acea dieta ar fi una numai buna insa problema este ca noua, persoanelor care ravnim la asa o silueta, nu ne este data reteta exacta a regimului si nu reusim sa il indeplinim intocmai deoarece nu ne bucuram de aceleasi instructiuni.  

<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="{{ site.url }}/assets/2020-02-06-image-0000.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" data-original-height="197" data-original-width="200" src="{{ site.url }}/assets/2020-02-06-image-0000.jpg"/></a></div>

O dieta foarte populara este si dieta monica ramirez, dieta care este foarte laudata de toate persoanele care au incercat-o pana in prezent.    Monica Ramirez a locuit in California, insa s-a intors defintiv in Romania impreuna cu sotul si cu cei 4 copii ai sai. Da, da…este adevarat. Monica are 4 copii insa are un corp de invidiat, o silueta care impune prin formele zvelte si asemanatoare cu tinuta unei adolescente. Cu ce probleme s-a confruntat Monica? Cu cele obisnuite. A fost insarcinata si nu s-a abtinut de la nimic. La acest lucru a contribuit deasemenea si sedentarismul care a facut ca greutatea sa fie din ce in ce mai mare. A incercat tot felul de diete recomandate prin mass-media, a luat si pastile, ba chiar s-a si infometat insa nu a reusit sa obtina niciun rezultat benefic. Asadar, si-a creat o dieta bazata pe reguli simple, deja consecrate, insa pe care a respectat-o cu sfintenie. Sportul a ajutat-o foarte mult sa slabeasca deoarece ea a facut miscare in fiecare zi. Deasemenea va vine sau nu sa credeti, ea a mancat 6 mese in fiecare zi. Care e secretul? Mesele au fost luate la ore fixe si au fost 100% naturale. Monica Ramirez a scris chiar si o carte despre modul in care a reusit sa slabeasca. Ce este de admirat? Ambitia si taria cu care a respectat toate normele dietei.Numai asa a reusit sa isi formeze silueta pe care o are astazi.